國米僅支付山齊士15萬週薪！其餘歸曼聯

曼聯在過去幾日裡終於看到了送走山齊士（A.Sanchez）的希望，但如今因為薪資問題，這筆交易的談判卻陷入了僵局之中。

《泰晤士報》透露，山齊士如今的基礎週薪為39.1萬英鎊，但國際米蘭只願意承擔山齊士租借期間，每週15萬英鎊的週薪。

報導截圖

而曼聯方面為了減少損失，如今逼迫山齊士主動降薪，但卻被智利球星給拒絕了。按照現在這種情況，曼聯得支付山齊士超過一半的薪水，這種條件也是曼聯所難以接受的。

加盟曼聯以來，山齊士出場45次，攻入5球，表現差勁。目前山齊士和曼聯的合約還剩三年時間，曼聯想要徹底拋棄山齊士，看起來是難上加難的事情。這筆交易，曼聯註定要巨虧。

國米撚狗

=.=

雲加黑暗兵法

唔會轉得成

轉得成又同卡古番生，咪我獌無面？

其實係國米唔信山神有咁高人工所以OFFER 15萬

照殺啦，去到國米咪又係後備

個個都知山神係義工
係國米咁傻仔送錢畀曼洗

國米：你再嘈我出1萬

雲加痴撚線

出手咁低？
我山神話曬又識彈琴又識拍戲。全能到仆街喎

由於山神係義工，姐係曼白收1星期15萬

仲有球會信

仲有3年約

訓著都識笑

姐係畀返15萬49000?

提早續約啦

仲未有呼一口氣張gif

屌 要貼30萬去外借既話
一定係世界級笑話

淨係識彈琴都唔止值15萬鎊啦下話

入嚟睇「仲有人信...」

獌狗想操控埋意假！

Cls一簽簽5年？

訓著都識笑